美委員會去年建議國會檢討《香港關係法》 駐港領事：下一份報告或更嚴厲

美國的美中經濟與安全審查委員會去年底發表的報告，建議國會指示商務部審視《香港關係法》，檢討將香港和內地視為兩個獨立關稅區的政策。無綫新聞報道，美國駐港總領事唐偉康（Kurt Tong）出席無綫節目《清心直說》時指，相信委員會下一份相關的報告，對香港的評論會更嚴厲。

美國的美中經濟與安全審查委員會去年底發表的報告，因應香港港政府取締香港民族黨、拒絕續發工作簽證予《金融時報》編輯馬凱等事件，批評北京干預香港內部事務，違反「一國兩制」，建議國會指示商務部審視《香港關係法》，檢討將香港和內地視為兩個獨立關稅區的政策。

無綫新聞報道，唐偉康指，去年香港發生的政治事件，顯示高度自治被削弱。香港政治上限制越來越多，無綫新聞引述唐偉康表示：「過去數年有種趨勢，尤其在2018年，側重了『一國』，令『兩制』未能發揮其最大益處。我明白香港政治氣候使內地不安，但對本港施加的壓力會衝擊香港政治生態，收窄政治空間，更令美方擔憂的是，未來這可能進一步威脅營商環境。」

被問到下一份報告會否較上一份更嚴厲，唐偉康稱：「我相信按我們去年的評估，這說法成立，正確。」

開始放風
It’s coming

Michael Chugani

仲信一國兩制都on9

下一份報告
香港已合拼為大灣區

隻阿叉收皮未

取消美港關係法

八國聯軍coming to town

老美搵人查查佢好

你打我啊.jpg

林奠：大灣區不會令兩制界線模糊、香港獨立關稅地位弱化、被內地同化

放風先紹，好少香港駐美國大使這麼高調接電子媒體訪問;等睇香港關係法遲早敗在777手中……

無睇個show
條印度佬有無當面指斥美國領事

林奠：拒絕美國干預中國香港內政

屌你啦人地自已對港政策點定關你撚事咩，留返把口上返去北京同習總含撚啦

一國兩制失效, 即係中國有”一國三幣”
全世界其他國家都無既特權
一定將香港重新定位, 補番個漏洞

希望侵貿易戰傾條件deal埋香港

香港只係籌碼, 係用嚟傾deal

而家就係要迫中國對美國全面開放市場
如果傾得成, 商業公司就直接踩入中國, 唔會再用香港作踏腳石
其他國家見到美國成功行頭, 之後都有樣學樣
香港仲有咩價值?

依樣我唔擔心, 共產黨就算傾得成都唔會守約!

香港繁榮就要食國難財
而中共就負責製造國難

香港政策法"澳門化"指日可待

中共統治下 唔係每秒都係国難咩
政府無水 撚下狗
成班奴才爭住奶

以前有英軍就中國差香港好 而家啦喎

yea, lets get rich together dude

其實好睇美國係唔係要共產黨遠不翻身, 如果係, 香港一定要陪葬

得罪講句 Trump連華為都放生 香港d嘢小case喇

支那平日話乜鳩大灣區，中港融合。。。有著數果陣又話香港係獨立關稅區，當侵侵傻？

香港下場只會2個,一係支那跪低開放市場,二係取消關係法,所有外資撒出香港,香港人同香港再冇任何價值,人工跌到同支那一樣,香港人平均只可以搵幾千蚊一個月

香港下場注定慘淡收場,但前者就好過後者咁解,同時印證香港百年地運將會係2024行完

如果係冇偏頗既檢討, 結果肯定係delist香港, 而家根本連掩飾都費事, 中共已進行全面管治

直接推大灣區關係法啦！

快點

你係幢村屋3層上面再僭建多10層上去仲吹自己咩都無變過

唔通美國佬又同你照單全收咩

家陣你成個殖民政府送晒理由去俾美國佬改變政策

要怪就怪自己啦

搞到呢個地步係港共自己做成，取消香港關係法係美國嘅權利，做到咁出面真係搏美國咁做啫

支持美國取消香港關係法同英國宣布中英聯合聲明，一次過攬炒

喺香港真係好灰，生存空間俾中共港共扼殺哂

傻啦呢d野同d港豬師奶講嫁炸
加埋cctvb既9up解釋
唔講以為美國要接管香港

最期待的畫面出現了

入定其他貨幣

其實有冇巴絲打已入定其它貨幣……

比我係支那
要我開放市場，我寧願將香港做支那衛星國，都唔要開放市場

已你老母

中央發公函要求林鄭 就取締民族黨交報告

只許北京干預

on 撚9

取消香港關係法

即刻cut唔該

記住，呢招只有放錢係外國銀行戶口或現金先有用